唔知換機定買新鏡

而家用緊canon650D
想upgrade
唔知換機定換鏡
budget around 10000-15000
而家有支50 1.8 同埋 18-135 EF-S鏡
巴打絲打會點做

你影開咩類型嘅相？

乜都影

你覺得你得你部機夠唔夠用？
多唔多聞相？

就係開始覺得唔夠
好小

講詳細少少 例如係high ISO noise? 像數？ 邊方面唔夠
始終你咩都影, 我唔知推介你買邊枝鏡好

建議巴打你所有野一下攻頂好啲如果你覺得自己會Keep住影相
或者買Sigma 35.4/Canon 1635?

noise像數都唔得
我自己齊實struggle緊2470/24105/70200
唔該曬你呀巴打

我都覺

直上ff啦 最平都係6d2

如果換機我諗緊買6d2/5d3/5d4

拍片就5d4
就咁影相就6d2 +枝定焦/wide鏡

ching有冇咩推薦呀鏡頭方面

風景 canon1635
人像 sigma35.4
一鏡走天下 canon2470